機會黎啦!飛雲

機會黎啦!飛雲 好想參加

感謝您參加本次活動。

抽選結果將在各地區截止日３天後聯繫(公布)。

屆時您會收到來自 @lab-kadokawa.com的聯絡，如您有設定垃圾郵件過濾功能，麻煩您設定可以接受來自這個網域的信件。

您對此次活動有任何疑問，請洽詢 前往。
惟無法回覆您抽選狀況，敬請見諒。

敬請期待前往「你的名字」場景！